鋼琴JJ入

我控制唔到某啲手指嘅運動 eg 左手中指同尾指一齊向下時 隻無名指都會一齊向下（隻右手就冇呢個問題）
隻手靈活度咁低會唔會好影響學琴嘅效率
仲有冇方法可以改善吓
唔該各位大神
利申未學過琴

係咪放平左啲手指

唔關事 係我隻左手尾指好難控制

推 真心想知

小朋友可以捉住雞蛋練手勢 大朋友就...

有冇巴打都係十幾二十歲先開始學琴

冇練過好正常 想要無名指有獨立性同有力要由細開始做大量練習

例如？

try this

感激

加油